是日晚餐，俄式牛柳配酸忌亷

餓撚勿入。。。。。。。。。。

beef stroganoff

好正咁

No菇？

有，可能細片睇唔到

好 elegant

配意粉正

工廈餐廳？

屋企

汁仲正過肉

擺下盤心情會靚d

個色咁差既
好似vomit 咁
btw 自己整adore